想問一套美國電影

以前喺明珠台做過嘅，套戲背景係三藩市，輕鬆愛情喜劇，男主角好似喺運動用品店做，女主角去洗衫之後男主角執到，好似係咁淨係記得咁多，有冇人知道係邊套戲

有冇人知道

幫你唔到

唔該晒我搵搵先

推一推先

Ben Stiller 嘅 The Heartbreak Kid?

OMG! 係啲套，many thanks!

咁都知真係好勁